點解魔戒係rings?

唔係得一隻戒指咩

7隻

因為個故事係一開始整左一大堆rings
每個中土嘅種族都各自分到一部份嘅rings

之後先整左隻至尊魔戒

係20隻

其他戒比戒靈戴著左

魔係7
人同精靈唔計

其實隻魔戒有咩能力
除左識隱形

one ring to rule them all

所以魔戒真係好悶
好似無試過成功睇完一集
除左之前既哈比人

電影同小說既落差 加上係上世紀初期文學

索倫果隻係The lord of rings,統御之戒,得一隻, 理論上可以控制其他魔戒既攜帶者

唔知幾好睇

明白

但唔見有其他魔戒持有者？
同埋無講其他ring有幾勁

話說,幫索倫造戒指果個凱勒布理鵬響Middle-earth做左雙主角之一

戒靈咪係人族魔戒持有者囉 ,能力:無限復活(好似係)

甘道夫, 凱蘭崔爾, 愛隆

但係人類/哈比人係咪駕馭唔到？

只有索倫可以駕馭

Sons of Gondor! Of Rohan! I can see in your eyes the same fear that would take the heart of me!

上面po既野同你講既野有咩因果關係?

其他魔戒持有者<<<<
咪九戒靈囉

同感, 重話鬼佬西遊記
不過 d 風景係拍得靚既, 當紐西蘭旅遊特輯睇